港鐵羽毛球TG Group

有見公司好多同事都有打羽毛球嘅熱誠
奈何多數都淨係同線or同站既同事
好少可以誇組別
現想開個TG group誠邀各位同事可以一齊分享公司資源
一同體驗運動的樂趣
有興趣既同事可以tg小弟

因疫情關係 公司的羽毛球場暫時只限員工使用
及為保障同事
煩請tg時連同員工証(無需staff ID及樣貌)及user name
同樣地我都會俾返你以証明係港鐵職員
感激

你睇邊個站？

如user name一樣
小薯車隊的

推

做黨鐵

銅鑼灣既 我屌曬你老母

邊就買球拍多？

羽毛球拍愛好者？

去mk買

旺角 佐敦 深水埗
其實建興最低果兩層真係有球拍賣
允記同羽軒
希望無認真到

係 選擇多
又可以格下價

以前打開ball 有間叫龍騰 。唔知執左未。

未執

建興tg group

係，不過聽講果到好似有啲球拍有個位凸出黎，小心比佢吉親，千祈唔好買

you竟然是個boy

真係純羽毛球group黎架

咩水平嚟 我好屎波

撲蝶都歡迎
唔會放飛機就可以
身邊有同事想打波都可以join

港鐵羽毛球
睇左陣都唔知想講乜

小弟語癌 抱歉
純粹都係想搵返港鐵同事返公司個場到打波

冇間黃

黃既話去佐敦 or E78
有一間係新界

港鐵前線黃

我個羽毛球post list咗堆黃店我指旺角區冇

sor 巴打
班門弄斧左

冇事下次記得去黃店買

你間仆街公司幾時執
屌你老母

開返啦咩
屌我上年會費都蝕埋

難D喎
等收歸國有就有可能

開返好耐啦
D錢 4月30到期
仲有時間去換餅卡

ok喎

番工即搞